<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
  <page url="https://tsn.ua">
    <fragment type="text">Останні новини України, новини дня TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Японські ліки виявилися ефективними проти коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">В Україні зафіксували ще два випадки коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги</fragment>
    <fragment type="text">"Потребуємо один одного": принц Гаррі та Меган опублікували заяву щодо коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Видання для чоловіків Playboy припиняє випуск журналів</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">61 рік Барбі, яку любить і ненавидить весь світ</fragment>
    <fragment type="text">Помста зубної феї. Що буде, якщо не чистити зуби</fragment>
    <fragment type="text">Злочин на мільйон: найвідоміші наркобарони у світі</fragment>
    <fragment type="text">Як наодинці пережити День святого Валентина</fragment>
    <fragment type="text">Як убезпечити дитину у соцмережах</fragment>
    <fragment type="text">Відповіді на головні запитання про коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Які тварини мають найекстремальніший секс</fragment>
    <fragment type="text">10 найпоширеніших помилок власників тварин</fragment>
    <fragment type="text">Що буде, якщо довго не вставати з ліжка</fragment>
    <fragment type="text">Що читати під час карантину: у вільному доступі найцікавіші книжки</fragment>
    <fragment type="text">Футболіст "Челсі" епічно налажав під час виконання фінту з м'ячем</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином</fragment>
    <fragment type="text">Дивіться онлайн випуск новин ТСН.12:00</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Юрій Горбунов показав, як з маленьким сином займається йогою</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Канаді спровокував різке зростання попиту на марихуану</fragment>
    <fragment type="text">Катерина Бужинська розповіла, чим займається під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані 103-річна жінка вилікувалась від коронавірусу за тиждень</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Все гірше і гірше: весільні плани принцеси Беатріс продовжують руйнуватися</fragment>
    <fragment type="text">У Мережу "злили" незвичайний виїзний комплект форми "Ліверпуля" на наступний сезон</fragment>
    <fragment type="text">Ніжний та дуже ароматний: рецепт бананового пирога з банановими чипсами від шеф-кухаря</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Лідія Таран показала маму-іменинницю  та розповіла, як її косу хотіли виміняти на авто</fragment>
    <fragment type="text">Як навчитися любити і цінувати себе</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Що почитати на карантині: цікаві книжки від Насті Каменських</fragment>
    <fragment type="text">Повернувшись з Куршевеля, Санта Дімопулос здала тест на коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">В Україні за тиждень від грипу померли три людини – МОЗ</fragment>
    <fragment type="text">Змінила світле пальто на чорне: Аманда Голден сходила на радіостанцію</fragment>
    <fragment type="text">Без ґрунту. У тенісі скасували всі турніри до початку літа</fragment>
    <fragment type="text">Україна чекає на допомогу МВФ через епідемію коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">Президент Володимир Зеленський порадив українцям віртуальні екскурсії музеями під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">Бронзових малюків на Поштовій площі вдягли у захисні маски</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В рожевому спортивному костюмі і без маски: Алессандра Амбросіо на прогулянці з собакою</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Українець Горуна отримав ліцензію на Олімпійські ігри-2020</fragment>
    <fragment type="text">Гінекологічне обстеження: навіщо потрібно і що може показати</fragment>
    <fragment type="text">Київ увійшов до сотні найдорожчих міст світу</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна зірка серіалу "Гра престолів" підхопила коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Випуск ТСН.Ранок за 19 березня 2020 року</fragment>
    <fragment type="text">Рецепт від Наталі Портман: як запекти цвітну капусту з золотистою скоринкою</fragment>
    <fragment type="text">Як мило: Ешлі Грем показала нове фото двомісячного сина Айзека</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Алієв назвав "фейком" рекордну кількість смертей в Італії через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Українці почали скуповувати лимони. Вони підскочили у ціні</fragment>
    <fragment type="text">В одному з міст США через спалах коронавірусу на футбольному полі розмістять тимчасову лікарню</fragment>
    <fragment type="text">Сенічкін, Винник і архітектор з Шотландії готують відеопривіти маленьким мрійникам</fragment>
    <fragment type="text">День хвастощів та пихи: гороскоп на 20 березня</fragment>
    <fragment type="text">Японські ліки виявилися ефективними проти коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Рак легень уразив Тетяну і їй потрібна ваша допомога</fragment>
    <fragment type="text">У МЗС розповіли, як потрапити на потяги для повернення українців з Польщі</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">День неробства: гороскоп на 19 березня</fragment>
    <fragment type="text">Звернулися до людей: Меган і Гаррі випустили нову офіційну заяву</fragment>
    <fragment type="text">Долар і євро знову здорожчали, але не настільки суттєво. Курси валют Нацбанку на четвер</fragment>
    <fragment type="text">Погода на четвер: в Україні жодних опадів та до 17 градусів тепла</fragment>
    <fragment type="text">Терористи влаштували 15 обстрілів: троє бійців ООС поранені</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">Ого, яка: Леся Нікітюк показала, який може мати вигляд після карантину</fragment>
    <fragment type="text">У Черкаській області чоловік задушив трьох своїх дітей і вкоротив собі віку: чому сталася трагедія</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">День народження Ліни Костенко: п’ять найулюбленіших віршів про вічне</fragment>
    <fragment type="text">19 березня 2020 року: яке сьогодні свято, прикмети та День ангела</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">Панічні закупи: до яких обмежень вдаються торгівельні мережі в Україні та світі</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Чи будуть проблеми в українців у разі перевищення терміну перебування в ЄС</fragment>
    <fragment type="text">Порностудії можуть припинити роботу через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Китай надасть Україні екстрену гуманітарну допомогу - Шмигаль</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Знімання продовження культового серіалу "Друзі" призупинили через коронавірус - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Зрадливий чоловік підхопив коронавірус, коли потай возив коханку до Італії</fragment>
    <fragment type="text">У США на коронавірус захворіли двоє конгресменів</fragment>
    <fragment type="text">У Києві іноземці "розвели" чоловіка на майже 1,5 мільйона гривень, продавши йому фальшиві антикварні монети</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Весь Амстердам водночас вибухнув оплесками для тих, хто бореться з коронавірусом. Як це виглядало</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">Amazon вирішив здавати поліції продавців, які на тлі коронавірусу накручують ціни на антисептики</fragment>
    <fragment type="text">У Нідерландах почало діяти одне з найсуворіших обмежень швидкості в світі</fragment>
    <fragment type="text">Зухвала Белла Хадід з латексною пов'язкою на грудях знялась для глянцю</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">В Італії військова авіація влаштувала авіашоу, щоб підтримати зачинених на карантині громадян</fragment>
    <fragment type="text">Банкам в Україні заборонили нараховувати штрафи за протерміновані кредити</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Франції: за порушення правил карантину поліція оштрафувала понад чотири тисячі людей</fragment>
    <fragment type="text">Вартість нафти впала до рекордних показників й обвалила валюти країн та фондові індекси</fragment>
    <fragment type="text">Випуск ТСН.Ніч за 18 березня 2020 року</fragment>
    <fragment type="text">Хворий на коронавірусну інфекцію у Донецькій області нещодавно повернувся з Єгипту</fragment>
    <fragment type="text">Зірку серіалу "Кадетство" затримали за напад на лікаря "швидкої" - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Кличко повідомив про третього пацієнта в Києві, який може бути інфікований коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Випуск ТСН.19:30 за 18 березня 2020 року (повна версія жестовою мовою)</fragment>
    <fragment type="text">Випуск ТСН.19:30 за 18 березня 2020 року</fragment>
    <fragment type="text">Карантин у Києві: столичний метрополітен може відновити роботу, але з обмеженнями</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Рада ухвалила законопроєкт про запобігання поширенню коронавірусу: що він передбачає</fragment>
    <fragment type="text">Що чекає на європейський футбол? Повне рішення УЄФА</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Нардеп переконує, що не віддавав картку для кнопкодавства.</fragment>
    <fragment type="text">У МЗС розповіли, як потрапити на потяги для повернення українців з Польщі</fragment>
    <fragment type="text">Спецпотяги забиратимуть українців з Перемишля.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">За підрахунками університету кількість смертей у світі становить 8 810.</fragment>
    <fragment type="text">Київ увійшов до сотні найдорожчих міст світу</fragment>
    <fragment type="text">Аналітики порівняли ціни у різних містах.</fragment>
    <fragment type="text">Українці почали скуповувати лимони. Вони підскочили у ціні</fragment>
    <fragment type="text">Люди купують лимони кілограмами.</fragment>
    <fragment type="text">Погодана четвер: в Україні жодних опадів та до 17 градусів тепла</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Чому роботодавці почали просити працівників писати заяви за власним бажанням</fragment>
    <fragment type="text">Сотні концертних закладів і музеїв переходять у режим онлайн</fragment>
    <fragment type="text">Перші в цьому році - у Китаї народились панденята-близнюки</fragment>
    <fragment type="text">Ситуація на дорогах: Луцьк повністю припиняє роботу міського транспорту</fragment>
    <fragment type="text">У Радомишлі на виїзді з міста усім водіям та пасажирам вимірюють температуру</fragment>
    <fragment type="text">Транспортні проблеми: у Чернівцях курсуватимуть лише тролейбуси спеціальних перевезень</fragment>
    <fragment type="text">Як ситуація зараз на дорогах країни і чи можна підвозити незнайомих людей – пряме включення</fragment>
    <fragment type="text">У багатьох містах України працюватимуть мобільні групи, які слідкують за магазинами і перевізниками</fragment>
    <fragment type="text">У США на COVID-19 захворіли понад 9 тисяч людей – інфікований член Конгресу</fragment>
    <fragment type="text">Європейський центральний банк виділить 820 мільярдів доларів на боротьбу з коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Через загрозу вірусу у багатьох містах обмежили рух транспорту</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує дізнатися головні події ночі.</fragment>
    <fragment type="text">Терористи влаштували 15 обстрілів: троє бійців ООС поранені</fragment>
    <fragment type="text">Бойовики стріляли із забороненої зброї.</fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">Його можуть оштрафувати на суму до 34 тисяч гривень.</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Водночас, в країні загинули восьмеро людей.</fragment>
    <fragment type="text">Китай надасть Україні екстрену гуманітарну допомогу - Шмигаль</fragment>
    <fragment type="text">Китайська сторона запропонувала Україні допомогу.</fragment>
    <fragment type="text">Спалене зображення президента та арешти: як у світі відбуваються акції з нагоди Міжнародного жіночого дня</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Бунтуй, кохай, права не віддавай: як минув Марш жінок у Києві</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Біля Верховної Ради відбуватиметься церемонія зміни почесної варти. Коли можна її побачити</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">З ізоляційною капсулою та знезаражувальним душем: ДСНС показала вертоліт для перевезення хворих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Закривавлені обличчя і ритуальні танці: на півночі Іспанії відбувся традиційний карнавал</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Українську антарктичну станцію оточив малиновий сніг: який це має вигляд та в чому "розгадка"</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус, боротьба з расизмом і карикатури на політичних лідерів. У Німеччині стартував щорічний карнавал</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Від акваріума з русалкою до золотих унітазів і розп’яття. У Бразилії триває видовищний карнавал</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Спалах коронавірусу в Італії: як живе країна у фото</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Атака смертоносного коронавірусу: у Венеції через спалах недуги дочасно завершили карнавал</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Світу вперше показали загадковий храм, пов’язаний із міфічним засновником Риму</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Чудернацькі персонажі і запальні танці копа: як минув яскравий парад Марді Гра в США</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">У США на коронавірус захворіли двоє конгресменів</fragment>
    <fragment type="text">Ще один посадовець пішов на домашній карантин.</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">Йому загрожує до п’яти років ув'язнення.</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">Вимушені канікули для школярів розпочнуться у п'ятницю.</fragment>
    <fragment type="text">Банкам в Україні заборонили нараховувати штрафи за прострочені кредити</fragment>
    <fragment type="text">НБУ закликав банки застосовувати пільговий режим до всіх кредитів, які обслуговувались станом на початок березня.</fragment>
    <fragment type="text">Вартість нафти впала до рекордних показників й обвалила валюти країн та фондові індекси</fragment>
    <fragment type="text">Від початку року нафта здешевшала більше ніж у півтора раза.</fragment>
    <fragment type="text">Кличко повідомив про третього пацієнта в Києві, який може бути інфікований коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">У столиці офіційно підтверджено поки що два випадки зараження.</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус. Французька стратегія</fragment>
    <fragment type="text">Таропрогноз на 16-22 березня: що карти нам віщують</fragment>
    <fragment type="text">Топ-3 аромати для ідеального березня</fragment>
    <fragment type="text">Що зірки нам пророкують: гороскоп на 16-22 березня</fragment>
    <fragment type="text">Правила тренувань для людей з проблемною спиною</fragment>
    <fragment type="text">Нові зараження та транспортний колапс. Як Україна провела на карантині 18 березня</fragment>
    <fragment type="text">Отримано за сьогодні пацієнтів 51 та 103 контактні особи.</fragment>
    <fragment type="text">Українців, які "застрягли" в Австрії через закриття кордонів, забрав президентський літак</fragment>
    <fragment type="text">Люди два тижні будуть в ізоляції.</fragment>
    <fragment type="text">Зеленський назвав термін, протягом якого пенсіонери отримають обіцяну додаткову тисячу гривень</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус в Україні: у ще одній області виявили першу обґрунтовану підозру на COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">Жінка нещодавно повернулась з Італії.</fragment>
    <fragment type="text">Глава МОЗ Ємець виступив із жорстким попередженням до українців</fragment>
    <fragment type="text">Міністр закликає розрізняти "карантин" та "відпустку".</fragment>
    <fragment type="text">У Ватикані розсекретили архіви про "Гітлерівського Папу". Що відомо про Пія ХІІ</fragment>
    <fragment type="text">Новий коронавірус більше загрожує чоловікам, аніж жінкам: у чому причина</fragment>
    <fragment type="text">Які хвороби в різні часи атакували планету та чи загрожують вони Україні</fragment>
    <fragment type="text">Хлопчик із карликовістю ледь не вкоротив собі віку через булінг - на його захист стали зірки</fragment>
    <fragment type="text">Катерина Бужинська розповіла, чим займається під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">Артистка присвятила вільний час родині.</fragment>
    <fragment type="text">Все гірше і гірше: весільні плани принцеси Беатріс продовжують руйнуватися</fragment>
    <fragment type="text">Підступний коронавірус багатьох людей змусив змінити плани, скасувати церемонії, поїздки та концерти. І королівську родину теж не оминув.</fragment>
    <fragment type="text">Як навчитися любити і цінувати себе</fragment>
    <fragment type="text">Якщо людина не любить і не цінує саму себе, це одразу впадає в очі: байдужий погляд, недоглянутий вигляд, поганий настрій тощо. Оточення це одразу ж відчуває і починає ставитися до неї аналогічно – не любить і не цінує.</fragment>
    <fragment type="text">Що почитати на карантині: цікаві книжки від Насті Каменських</fragment>
    <fragment type="text">У зв'язку з карантином у деяких українців з'явилося багато вільного часу. Зірки своєю чергою дають рекомендації, куди витратити цей час – що почитати і що подивитися.</fragment>
    <fragment type="text">Змінила світле пальто на чорне: Аманда Голден сходила на радіостанцію</fragment>
    <fragment type="text">49-річна акторка була помічена на вулицях Лондона.</fragment>
    <fragment type="text">В рожевому спортивному костюмі і без маски: Алессандра Амбросіо на прогулянці з собакою</fragment>
    <fragment type="text">У наш карантинний час собака - це засіб пересування.</fragment>
    <fragment type="text">Гінекологічне обстеження: навіщо потрібно і що може показати</fragment>
    <fragment type="text">Жодна жінка не любить відвідувати гінекологічний кабінет, особливо якщо їй потрібно пройти низку діагностичних процедур, які не завжди відрізняються комфортом. Менше з тим кожній жінці дітородного віку слід проходити гінекологічні огляди як мінімум один раз на рік. Це дозволить виявити патологічні процеси органів малого таза, зокрема і злоякісні.</fragment>
    <fragment type="text">Злочин на мільйон: найвідоміші наркобарони у світі</fragment>
    <fragment type="text">Які симптоми має коронавірус з Китаю та як від нього вберегтися</fragment>
    <fragment type="text">Як наодинці пережити День святого Валентина</fragment>
    <fragment type="text">Як убезпечити дитину у соцмережах</fragment>
    <fragment type="text">Симптоми та шляхи зараження: головне про коронавірус з Китаю</fragment>
    <fragment type="text">Які тварини мають найекстремальніший секс</fragment>
    <fragment type="text">Мають одного партнера та вступають у одностатеві стосунки: неймовірні факти про пінгвінів</fragment>
    <fragment type="text">Найпоширеніші помилки, яких припускаються власники тварин</fragment>
    <fragment type="text">Що буде, якщо довго не вставати з ліжка</fragment>
    <fragment type="text">Як обрати хороший новорічний подарунок</fragment>
    <fragment type="text">Найстаріші живі організми на планеті</fragment>
    <fragment type="text">18+. Яке порно дивилися українці 2019 року</fragment>
    <fragment type="text">Футболіст "Челсі" епічно налажав під час виконання фінту з м'ячем</fragment>
    <fragment type="text">Гравець вирішив розсмішити уболівальників.</fragment>
    <fragment type="text">У Мережу "злили" незвичайний виїзний комплект форми "Ліверпуля" на наступний сезон</fragment>
    <fragment type="text">Цікаво буде бачити "мерсисайдців" у цих кольорах.</fragment>
    <fragment type="text">Без ґрунту. У тенісі скасували всі турніри до початку літа</fragment>
    <fragment type="text">Поки, зупинка триватиме до 7-го червня.</fragment>
    <fragment type="text">Українець Горуна отримав ліцензію на Олімпійські ігри-2020</fragment>
    <fragment type="text">Він виступить у ваговій категорії до 75 кг.</fragment>
    <fragment type="text">Алієв назвав "фейком" рекордну кількість смертей в Італії через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">За його словами, це все хтось запустив.</fragment>
    <fragment type="text">Donum здійснює жіночі мрії - названа 5-ка ідеальних подарунків до 8 березня</fragment>
    <fragment type="text">Санаторій "Святий Шарбель" – ексклюзивний відпочинок у Моршині</fragment>
    <fragment type="text">Justin безкоштовно доставлятиме товари з інтернет-магазину Епіцентр</fragment>
    <fragment type="text">Вища освіта за кордоном. Куди вступати?</fragment>
    <fragment type="text">Олімпік парк - мультифункціональний комплекс для життя, відпочинку і бізнесу</fragment>
    <fragment type="text">Поштовий оператор Justin та інтернет-гіпермаркет Kasta оголошують про старт співпраці</fragment>
    <fragment type="text">Українці, які приєдналися до ІДІЛ: Серед вулиці висіли відрубані голови, а на великих телевізорах транслювали смертні кари</fragment>
    <fragment type="text">Президент Володимир Зеленський: Спеціалісти будуть розслідувати запис розмови диспетчера з іранським пілотом крок за кроком</fragment>
    <fragment type="text">Колишній повірений у справах США в Україні Вільям Тейлор: Якщо все ж таки будемо воювати з росіянами, досвід українських офіцерів і солдатів стане нашою перевагою</fragment>
    <fragment type="text">Яна Дугарь: Сподіваюся, це все скоро закінчиться</fragment>
    <fragment type="text">Митрополит Епіфаній: Головне наше досягнення за рік – ми зберегли єдність</fragment>
    <fragment type="text">Міністр Кабінету Міністрів Дмитро Дубілет: Невпевнений, що пропрацюю тут 5 років, незалежно від того, чи змінюватиметься влада</fragment>
    <fragment type="text">Розвідник Едуард Матюха: Росія не відкинула ідею захопити Харківщину та Одещину для створення "Новоросії"</fragment>
    <fragment type="text">Кримський адвокат Назім Шейхмамбетов: Кількість кримінальних справ проти активістів у Криму цього року побила всі рекорди</fragment>
    <fragment type="text">"Кілер" Бабченка Олексій Цимбалюк: Нікого не цікавило розслідування "справи Бабченка". Цікавили тільки політичні дивіденди</fragment>
    <fragment type="text">Автопром України обвалився на 28%. Який транспорт випускали у лютому</fragment>
    <fragment type="text">Легковики випускав лише завод з виробництва Skoda.</fragment>
    <fragment type="text">У Нідерландах падають ціни на бензин та інше пальне</fragment>
    <fragment type="text">У середньому спад склав 1,2 цента.</fragment>
    <fragment type="text">В Україні змінилися ціни бензину і дизельного пального</fragment>
    <fragment type="text">Максимальна зафіксована зміна цін на деяких АЗС становить орієнтовно 20 копійок на літрі.</fragment>
    <fragment type="text">Автошпигуни зняли електрокар Jaguar XJ на тестах</fragment>
    <fragment type="text">Прототип вже більше нагадує ліфтбек, ніж седан.</fragment>
    <fragment type="text">Geely запускає у Білорусі виробництво кросоверів за $20 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">Також до країни привезли електрокари китайської марки, але тільки для випробувань.</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584601034/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/fa/19/8d87c149215fd71aa4684acb635819fa.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584184356/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/c5/b7/79c7e716d4d14ffd82046ffd8c0eb7c5.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584128973/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7b/e5/0b04b61b6fcd54b243f051549ed5e57b.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1570625691/tsn-c458e64851561f73ec5a071df604b604/thumbs/84x84/e4/43/2a03f66951b6e01cd92309b75fb843e4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582818682/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/84x84/25/8c/01cabec836fd68cc3c370f1607418c25.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1551972965/tsn-9eec32dc4989e3515edf3aa709da07a2/thumbs/84x84/3d/2a/35764e613f7fe8268bf08ef7ef962a3d.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1540293910/tsn-8ef996fbeaebf7621936189b51062f05/thumbs/84x84/74/aa/8da3deed66c98118ee1ae28992e0aa74.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584609551/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f9/81/240a3a0cbe822b153caba6aa3cbd81f9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1577353589/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/470x180/d7/76/2d9c360f02583aa17513051be93276d7.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1580834919/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/400x325/59/5b/cdc275a2fb3605cd725a1683019a5b59.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584458059/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/400x325/c9/1f/61f6f81efde84600bfe76d5d9d751fc9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584530512/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/38/ac/f0ab6d0c37ec0b85b9389014e70bac38.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1533904455/tsn-c4a14e908bc0d57dbb04383f58c6fbeb/thumbs/315x210/fc/45/d17fad7becf3694e0a769a5974bd45fc.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582731884/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/c4/06/7d9145161f2829058bdc4522d1c506c4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584604441/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/d3/dc/6ef84c920d8826416570533a0b8fdcd3.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584602493/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/08/96/c945c5f228b5a66fe3ca233bab6f9608.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1555928676/tsn-3d89b48abea265f94b95dc0c555f69d9/thumbs/315x210/30/7e/97378d8102113aed3a7730da70f47e30.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583681586/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/a2/b5/2d7facbc77447b0c1a14d9bd1a81b5a2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583678135/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/d4/32/82db1fb558efba20889741989d5932d4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583087542/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/f4/1d/cbcb67e9cafdc062fba1f3a2d4c11df4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582883456/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/60/49/4649759deaafd93e30952a824afc4960.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582707281/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/60/e8/466f69de19ad00cc13d1733ff7a5e860.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582567144/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/b5/6c/64e603bd1f421543395734ea1bea6cb5.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582564309/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/0f/1d/a33b28c7fddab1bff8208a2c60ef1d0f.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582539441/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/c7/1f/bfbee54dd27ddb30e1648c7e16e31fc7.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582543633/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/28/08/10340d3f48df31d700ba67b9e7d60828.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582470534/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/15/54/39de589584d95336c511d5ac930c5415.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582307939/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/b8/ac/c5bd7b174fe1f4e5ae464eb7c7ceacb8.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582212966/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x170/79/f6/7b116d75128676442156368465fff679.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584451504/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/17/41/2d05448ba95d581df01579a66be74117.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584532487/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/12/fd/4d223d86bf2b24db91de8f8bcf8bfd12.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584526398/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/11/9d/002f2bd8133c6a7bf99e3adfa9889d11.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584361241/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/8c/ec/fab5799fef5c68b26c84ae8dd929ec8c.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584436997/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/62/b8/a911d9b025f3a93a1b02f79a3ca3b862.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584115055/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/c1/eb/1e6b6056b1f48fd42ec4db8ab56cebc1.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584108719/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/d1/a3/0cff5cc989c9293726b30a2f8077a3d1.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584107880/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/34/92/1ab8b33060e2004330e42e4931009234.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583853628/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/f1/6b/54d1e6c9100e8644ff328259e8b86bf1.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584538800/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/93/85/971b52be3b65d752e77c18da01fd8593.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584006744/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/25/b0/6692d0978bfb9bf7eefdc48d979db025.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584522747/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/4e/fe/5888c419debc339e1874f3f4cf26fe4e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582887198/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/b0/d4/e91171da1e50a97260b25af4cfc8d4b0.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582818682/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/25/8c/01cabec836fd68cc3c370f1607418c25.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1581614936/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/290x380/2d/12/b5c66840017568edb8567ff4edde122d.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1580473798/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/290x380/41/4a/bc7580c72d6450c3c3c4b2fcb2a94a41.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1580119768/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/290x380/b5/8d/7244e1cf359e46ba65917df6d2e18db5.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1578989465/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/290x380/69/68/3396120de0003e4b3291c43d89ef6869.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1577727113/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/290x380/5f/21/b251f3f8ea3aec9402c27aacf350215f.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1576842379/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/290x380/15/4d/c71001a54146e77846a38692e2784d15.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opo.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tet.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tpt.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-pp.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opoi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-bigudi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-unian.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-1plus1video.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-paramount.svg?v=68a0a</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/ukrayina/v-odesi-lyudi-blokuyut-gromadskiy-transport-cherez-obmezhennya-u-zv-yazku-z-karantinom-1510680.html">
    <fragment type="text">Новини України - В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином - Укрaїнa - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В Україні за тиждень від грипу померли три людини – МОЗ</fragment>
    <fragment type="text">Київ увійшов до сотні найдорожчих міст світу</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">У Черкаській області чоловік задушив трьох своїх дітей і вкоротив собі віку: чому сталася трагедія</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В Україні за тиждень від грипу померли три людини – МОЗ</fragment>
    <fragment type="text">Хворий на коронавірусну інфекцію у Донецькій області нещодавно повернувся з Єгипту</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">У тролейбуси та трамваї почали пускати лише по 10 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди масово перекривають рух міського транспорту через обмеження, запроваджені у зв’язку з карантином для уникнення поширення коронавірусної інфекції.</fragment>
    <fragment type="text">Про це повідомляють місцеві ЗМІ.</fragment>
    <fragment type="text">Україна чекає на допомогу МВФ через епідемію коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Як зазначається, напередодні комунальники оголосили про зниження ліміту на одночасну кількість пасажирів, що перевозяться - з 20 до 10 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">За даними ЗМІ, водії отримали суворий наказ - у разі, якщо в салон зайшло понад 10 осіб, залишатися на місці і нікуди не їхати. Багато машин навіть не зупиняються на зупинках, оскільки вже мають максимальну кількість пасажирів.</fragment>
    <fragment type="text">Унаслідок цього люди почали масово блокувати тролейбуси та трамваї, переважно протести спалахують у віддалених від центру районах міста - Київському, Суворовському, Малиновському.</fragment>
    <fragment type="text">Подекуди люди навіть погрожують водіям зброєю. Так, відомо про щонайменше два випадки: водію трамвайного маршруту №20 і тролейбусного - №10.</fragment>
    <fragment type="text">Наразі на зупинках громадського транспорту перебувають співробітники безпеки підприємства, які намагаються заспокоїти людей і провести роз’яснювальну роботу.</fragment>
    <fragment type="text">В Україні 3 березня зафіксували перший випадок зараженння на коронавірус COVID-19. Інфікованим виявився мешканець Чернівецької області. &#13;
Спалах вірусу розпочався з ринку морепродуктів та тварин у китайському місті Ухань. Він викликає симптоми, схожі на застуду, але швидко вражає легені й інші органи. Патоген належить до великої родини коронавірусів. Хвороба поширилася вже на десятки країн.</fragment>
    <fragment type="text">Кабінет міністрів України на три тижні запровадив карантин</fragment>
    <fragment type="text">Низка регіонів зачинила навчальні заклади та ввела низку жорстких обмежень - від</fragment>
    <fragment type="text">закриття закладів громадського харчування до заборони виїзду та в'їзду до міста</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">зафіксували перший випадок зараження на коронавірус COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.Того ж дня ввечері у Києві зафіксували два випадки</fragment>
    <fragment type="text">на коронавірус. На наступний день стало відомо про ще</fragment>
    <fragment type="text">зараження коронавірусом - один із них у Київській області, а інші у Чернівецькій. За день до того на Буковині померла жінка, яка чекала результатів аналізів на COVID-19. Уже після її смерті діагноз підтвердився, таким чином кількість померлих в Україні від коронавірусу зросла до 2 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584611393/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/3e/8d/32e030fedf99fbaf08cdb47f16308d3e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583305374/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/45/4b/2252e7cd4d8cc68530b354ce28404b45.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/prosport/futbolist-chelsi-epichno-nalazhav-pid-chas-vikonannya-fintu-z-m-yachem-1510683.html">
    <fragment type="text">Крістіан Пулішич фінт: Футболіст Челсі налажав на карантині, коли хотів вразити вболівальників відео - Спорт - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">У Мережу "злили" незвичайний виїзний комплект форми "Ліверпуля" на наступний сезон</fragment>
    <fragment type="text">Без ґрунту. У тенісі скасували всі турніри до початку літа</fragment>
    <fragment type="text">Українець Горуна отримав ліцензію на Олімпійські ігри-2020</fragment>
    <fragment type="text">Алієв назвав "фейком" рекордну кількість смертей в Італії через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Нікого не жаліє. Хто з відомих спортсменів підхопив коронавірус</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Нікого не жаліє. Хто з відомих спортсменів підхопив коронавірус</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Мессі залишиться в "Барселоні" лише за однієї умови - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Дворазовий чемпіон світу з фігурного катання помер у віці 30 років</fragment>
    <fragment type="text">Цьомчики і ніжності. Наречена Роналду показала, як бавиться з донечкою на карантині</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">"Вест Хем" опублікував неймовірний м'яч Ярмоленка в АПЛ після численних прохань уболівальника</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Алієв назвав "фейком" рекордну кількість смертей в Італії через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Футболіст "Челсі" епічно налажав під час виконання фінту з м'ячем</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">У Мережу "злили" незвичайний виїзний комплект форми "Ліверпуля" на наступний сезон</fragment>
    <fragment type="text">Без ґрунту. У тенісі скасували всі турніри до початку літа</fragment>
    <fragment type="text">Українець Горуна отримав ліцензію на Олімпійські ігри-2020</fragment>
    <fragment type="text">Зоря – Шахтар – 1:0. Відео голу Михайличенка</fragment>
    <fragment type="text">ЧУ 2019/2020 – Динамо – Десна – 1:1</fragment>
    <fragment type="text">Футболіст "Челсі" епічно налажав під час виконання фінту з м'ячем</fragment>
    <fragment type="text">Гравець вирішив розсмішити уболівальників.</fragment>
    <fragment type="text">21-річний американець виклав відео, де він намагається зробити ефектний фінт. Утім, замість визнання та слави, Пулішич лише отримав кумедні смайлики.</fragment>
    <fragment type="text">На перспективу. "Челсі" підписав 16-річного таланта з Фінляндії</fragment>
    <fragment type="text">Під час його виконання, півзахисник наступив на м'яч та впав. Сам Пулішич не став впадати у відчай та навіть розсміявся.</fragment>
    <fragment type="text">Відео з епічною спробою Крістіана з'явилося на сторінці Football Limited у Twitter.</fragment>
    <fragment type="text">Цього сезону на рахунку Пулішича 23 матчі у всіх турнірах, шість забитих голів та п'ять результативних передач.</fragment>
    <fragment type="text">підписав цього футболіста на початку січня 2019 року з дортмундської "Боруссії"</fragment>
    <fragment type="text">Додамо, що зараз АПЛ перебуває на перерві через COVID-19. Орієнтовною датою поновлення чемпіонату є 3 квітня.</fragment>
    <fragment type="text">Приєднуйтеся також до групи ТСН.Проспорт на facebook.</fragment>
    <fragment type="text">Стежте за оновленнями розділу!</fragment>
    <fragment type="text">Чим закінчиться АПЛ: У "Вест Хемі" пропонують анулювати сезон, "Ліверпулю" знадобиться підтримка мінімум 6 клубів</fragment>
    <fragment type="text">Танці, пиріжки та вино. Що роблять футболісти на карантині</fragment>
    <fragment type="text">Хто головний багатій в АПЛ. У топ-10 найбільш високооплачуваних гравців опинилися п’ять футболістів "Манчестер Юнайтед"</fragment>
    <fragment type="text">Секрети ідеального тіла Кріштіану Роналду у 35 років</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605408/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/fa/7b/933af925908814934f40e13e7ed37bfa.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584094854/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/d4/e7/c820122f4714e236b21b2a61bfd4e7d4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584094854/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/d4/e7/c820122f4714e236b21b2a61bfd4e7d4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1571301288/tsn-c458e64851561f73ec5a071df604b604/thumbs/470x180/55/7e/5cf95259b2ecc1c5f65b86f41f607e55.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1569680188/tsn-c458e64851561f73ec5a071df604b604/thumbs/470x180/bb/e3/bb78a15cc13db9507074873c2ba7e3bb.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605408/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/fa/7b/933af925908814934f40e13e7ed37bfa.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584280347/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/70/be/e062f2d0cb2b1aa366f9243bea95be70.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584299627/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/0a/d8/ddc7d6a589589e70ff37566438fed80a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584610725/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/f8/12/bda2ed0e94c316e50dc0abf2212912f8.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584367013/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/64/4c/855993ae051345e6d3ad5740d60e4c64.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584354174/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/8e/80/6a575dc4f8dc88207ec4a64ca821808e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1581504723/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ce/28/1d2d7392ae91aa881f362bb2f35b28ce.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1580846672/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/68/a7/f6eefb705c993043909d2efe11f0a768.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/glamur/potrebuyemo-odin-odnogo-princ-garri-ta-megan-opublikuvali-zayavu-schodo-koronavirusu-1510695.html">
    <fragment type="text">Принц Гаррі та Меган - заява щодо коронавірусу - Гламур - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Юрій Горбунов показав, як з маленьким сином займається йогою</fragment>
    <fragment type="text">Лідія Таран показала маму-іменинницю  та розповіла, як її косу хотіли виміняти на авто</fragment>
    <fragment type="text">Повернувшись з Куршевеля, Санта Дімопулос здала тест на коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна зірка серіалу "Гра престолів" підхопила коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Знімання продовження культового серіалу "Друзі" призупинили через коронавірус - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Зірку серіалу "Кадетство" затримали за напад на лікаря "швидкої" - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Зухвала Белла Хадід з латексною пов'язкою на грудях знялась для глянцю</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна зірка серіалу "Гра престолів" підхопила коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Лідія Таран показала маму-іменинницю  та розповіла, як її косу хотіли виміняти на авто</fragment>
    <fragment type="text">Знімання продовження культового серіалу "Друзі" призупинили через коронавірус - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Повернувшись з Куршевеля, Санта Дімопулос здала тест на коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна зірка серіалу "Гра престолів" підхопила коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Знімання продовження культового серіалу "Друзі" призупинили через коронавірус - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Зухвала Белла Хадід з латексною пов'язкою на грудях знялась для глянцю</fragment>
    <fragment type="text">Зірку серіалу "Кадетство" затримали за напад на лікаря "швидкої" - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">"Потребуємо один одного": принц Гаррі та Меган опублікували заяву щодо коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Герцоги Сассекські закликали до співчуття.</fragment>
    <fragment type="text">Принц Гаррі та його дружина Меган не залишились осторонь пандемії короновірусу і зробили офіційну заяву щодо цього.</fragment>
    <fragment type="text">Подружжя, яке наразі перебуває у Канаді, на своїй сторінці в Instagram опублікували пост, в якому назвали те, що відбувається у світі через COVID-19 "невизначеним часом" і закликали до взаємодопомоги одне одному.</fragment>
    <fragment type="text">"Настав час невизначеності. І зараз ми потребуємо один одного, як ніколи. Ми потребуємо один одного заради правди, заради підтримки і заради того, щоб відчувати себе менш самотніми в цей період, у якого є всі шанси стати досить страшним", - відзначили Меган і Гаррі.</fragment>
    <fragment type="text">Герцоги Сассекські відзначили, що зараз у світі багато людей, яким потрібна підтримка, які невпинно трудяться, щоб врегулювати цю кризу - за лаштунками, того що відбувається, на передовій або ж будинку.</fragment>
    <fragment type="text">"Наша готовність, як народу, зробити крок вперед перед загрозою під назвою COVID-19. Це момент прояви людського духу", - йдеться в заяві подружжя.</fragment>
    <fragment type="text">Принц Гаррі та Меган прийняли запрошення королеви, щодо літнього відпочинку з сином - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">У своєму зверненні Меган і Гаррі також заклигали всіх до співчуття та повідомили, що будуть обмінюватися інформацією щодо коронавірусу, щоб допомогти людям впоратись з пандемією.</fragment>
    <fragment type="text">"Те, як ми ставимося один до одного і нашим громадам зі співчуттям і добротою, безперечно, важливо прямо зараз. У найближчі тижні це буде нашим керівним принципом. Ми будемо обмінюватися інформацією, щоб допомагати всім орієнтуватися в ситуації невизначеності... Ми поділимося історіями, які надихають, як  люди всього світу роблять великі і малі кроки в бік загального блага", - заявило подружжя.</fragment>
    <fragment type="text">Нагадаємо, нещодавно стало відомо, що принц</fragment>
    <fragment type="text">Гаррі та Меган ймовірно не зможуть скласти свої королівські повноваження</fragment>
    <fragment type="text">у запланований термін. А саме 31 березня. Причиною стала пандемія коронавірусу, через яку закриті кордони країни та обмежені сполучення між країнами. У зв'язку з цим невідомо, коли Гаррі зможе повернутися на батьківщину.</fragment>
    <fragment type="text">Приєднуйтеся також до групи ТСН.Гламур на facebook.</fragment>
    <fragment type="text">Стежте за оновленнями розділу!</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584608413/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/d9/8c/86d80fd19d7fa08ff229080aca858cd9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584608413/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/d9/8c/86d80fd19d7fa08ff229080aca858cd9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584610559/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/3b/04/ab6d86661a16cf91e7b1df313b15043b.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584611940/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/x/20/d4/4aed8a93d8f49eecdf300fa43e19d420.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454203/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/x/d4/77/e485378a7c5c57e8b78350c5673e77d4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/svit/u-rosiyi-zafiksuvali-pershu-smert-vid-koronavirusu-1510617.html">
    <fragment type="text">Першу смерть від коронавірусу зафіксували у РФ: жінка померла у московській лікарні - Світ - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Канаді спровокував різке зростання попиту на марихуану</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані 103-річна жінка вилікувалась від коронавірусу за тиждень</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">В одному з міст США через спалах коронавірусу на футбольному полі розмістять тимчасову лікарню</fragment>
    <fragment type="text">Японські ліки виявилися ефективними проти коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">У Нідерландах почало діяти одне з найсуворіших обмежень швидкості в світі</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">Японські ліки виявилися ефективними проти коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">У США на коронавірус захворіли двоє конгресменів</fragment>
    <fragment type="text">Весь Амстердам водночас вибухнув оплесками для тих, хто бореться з коронавірусом. Як це виглядало</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Жінка померла в інфекційній лікарні Москви.</fragment>
    <fragment type="text">У Росії 19 березня зафіксували першу смерть від</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">телеграм-каналі оперативний штаб Москви</fragment>
    <fragment type="text">Зазначається, що померлою виявилася 79-річна жінка, у якої діагностували COVID-19. Жінка потрапила до приватної лікарні ще 13 березня, а 14 березня її превели до інфекційної лікарні міста.</fragment>
    <fragment type="text">Як пише оперативний штаб, пенсіонерка хворіла цукровим діабетом 2 типу, артеріальною гіпертензією, а також мала інші хронічні хвороби. Коронавірусна інфекція призвела до пневмонії.</fragment>
    <fragment type="text">у Росії до 147 зросла кількість інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Всесвітня організація охорони здоров'я дала офіційну назву новому вбивчому коронавірусу з Китаю - COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">У самому Китаї його раніше назвали NCP (Novel Coronavirus Pneumonia)</fragment>
    <fragment type="text">, що означає - пневмонія, яка викликається новим типом коронавіруса.</fragment>
    <fragment type="text">Перша вакцина від цього типу коронавірусу з'явиться не раніше, ніж через півтора року</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">В одному з міст США через спалах коронавірусу на футбольному полі розмістять тимчасову лікарню</fragment>
    <fragment type="text">джерелом спалаху коронавірусу є якась тварина</fragment>
    <fragment type="text">В Україні 3 березня заступник міністра охорони здоров'я Віктор Ляшко заявив, що</fragment>
    <fragment type="text">в Чернівцях зафіксували перший випадок інфікування COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">. Зараження виявили у чоловіка, який</fragment>
    <fragment type="text">. Ввечері 12 березня</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">. Інфікування зафіксували в Чернівецькій та Житомирській областях. Жінка з Житомирщини померла від інфекції, ставши першою жертвою COVID-19 в Україні. У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.</fragment>
    <fragment type="text">Базові рекомендації для уникнення зараження коронавірусом:</fragment>
    <fragment type="text">не їсти сире або погано оброблене м'ясо;</fragment>
    <fragment type="text">уникати контактів з людьми, у яких є ознаки захворювання;</fragment>
    <fragment type="text">регулярно та ретельно мити руки.</fragment>
    <fragment type="text">Детальніше про те, що відомо про загадкову недугу, як вона виникла та чому викликає занепокоєння у медиків –</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Смертоносний коронавірус з Китаю</fragment>
    <fragment type="text">Світом шириться новий вірус з Китаю. Інфіковано понад 500 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584184356/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/c5/b7/79c7e716d4d14ffd82046ffd8c0eb7c5.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584609551/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f9/81/240a3a0cbe822b153caba6aa3cbd81f9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1579216908/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/470x180/54/25/aa235504df50530ec102f9bba8792554.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582818682/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/84x84/25/8c/01cabec836fd68cc3c370f1607418c25.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1579621018/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/720x1260/cd/61/a632980b1bf6099b9007ce7aaba461cd.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/nauka_it/davno-vidomi-liki-vid-malyariyi-pokazali-efektivnist-proti-koronavirusu-yih-zaklikaye-rozglyanuti-ilon-mask-1510689.html">
    <fragment type="text">Старі ліки від малярії можуть допомогти за коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск - Наука та IT - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Як дезінфікувати смартфон і не занапастити його</fragment>
    <fragment type="text">Apple презентувала новий MacBook Air з "клавіатурою-ножицями" та iPad Pro з 3D-камерою</fragment>
    <fragment type="text">Що допомагає від COVID-19 та чи можна заразитися повторно. Учені відповіли, заразивши коронавірусом мавп</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірусні прогнози: до 68 мільйонів жертв, роки пандемії та смерть літніх людей. Вчені дають не оптимістичні передбачення</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірусні прогнози: до 68 мільйонів жертв, роки пандемії та смерть літніх людей. Вчені дають не оптимістичні передбачення</fragment>
    <fragment type="text">Вакцина від коронавірусу, зона ризику у крові та черговість зараження: як наука воює з пандемією</fragment>
    <fragment type="text">Що допомагає від COVID-19 та чи можна заразитися повторно. Учені відповіли, заразивши коронавірусом мавп</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Як дезінфікувати смартфон і не занапастити його</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Як дезінфікувати смартфон і не занапастити його</fragment>
    <fragment type="text">Вакцина від коронавірусу, зона ризику у крові та черговість зараження: як наука воює з пандемією</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірусні прогнози: до 68 мільйонів жертв, роки пандемії та смерть літніх людей. Вчені дають не оптимістичні передбачення</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Facebook пообіцяв підтримати своїх працівників та заплатити кожному по тисячі доларів</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Світ все ще робить перші кроки у пошуках лікування COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">Що спільного між малярією і COVID-19? З першого погляду небагато. Але згідно з першими дослідженнями, давно відомі ліки від малярії також можуть спрацювати у випадках</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Так, хлорохін або гідроксихлорохін використовуються для лікування малярії від 1944 року. Їх можна приймати як для запобігання інфекції, так і для безпосереднього лікування.</fragment>
    <fragment type="text">Відповіді на головні запитання про коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Про ці ліки вже навіть написав винахідник та бізнесмен Ілон Маск, кажучи, що їх варто розглянути для лікування COVID-19. Перші невеликі дослідження підтверджують думку мільярдера.</fragment>
    <fragment type="text">Hydroxychloroquine probably better</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Малярія – це хвороба, що викликається паразитом, на відміну від COVID-19. Проте лабораторні дослідження показують, що хлорохін ефективний як для запобігання, так і для лікування вірусу, що викликає важкий гострий респіраторний синдром, або SARS - близький родич COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">Медики дослідили, люди з якою групою крові найбільше ризикують підхопити коронавірусну інфекцію</fragment>
    <fragment type="text">З огляду на ефективність хлорохіна в лікуванні ГРВІ, вчені дослідили, чи буде він ефективним засобом проти нового коронавірусу, відповідального за COVID-19. Поки що перші випробування обнадіюють.</fragment>
    <fragment type="text">Одне з клінічних випробувань щодо тестування хлорохіна і гідроксихлорохіна провели у Франції з понад дестяком пацієнтів. Роботу очолив Дідьє Рауль – експерт з інфекційних захворювань.</fragment>
    <fragment type="text">Він сказав, що хлорохін фактично скоротив період часу, коли пацієнти з коронавірусною інфекцією заразні.</fragment>
    <fragment type="text">Попри перші позитивні результаті у галузі дослідження лікування COVID-19, наголосимо, що загальноприйнятих ліків від хвороби все ще немає.</fragment>
    <fragment type="text">Всесвітня організація охорони здоров'я за підсумками екстреної наради оголосила спалах коронавірусу надзвичайною ситуацією міжнародного значення. Це стало опосередкованим визнанням того, що стримати поширення хвороби не вдається і вона з локальної проблеми набуває глобального масштабу. Серед європейських країн найбільший спалах коронавірусу виник в Італії.</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">В одному з міст США через спалах коронавірусу на футбольному полі розмістять тимчасову лікарню</fragment>
    <fragment type="text">Всесвітня організація охорони здоров'я дала офіційну назву новому вбивчому коронавірусу з Китаю - COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">У самому Китаї його раніше назвали NCP (Novel Coronavirus Pneumonia)</fragment>
    <fragment type="text">, що означає - пневмонія, яка викликається новим типом коронавіруса.</fragment>
    <fragment type="text">Перша вакцина від цього типу коронавірусу з'явиться не раніше, ніж через півтора року</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">джерелом спалаху коронавірусу є якась тварина</fragment>
    <fragment type="text">В Україні 3 березня заступник міністра охорони здоров'я Віктор Ляшко заявив, що</fragment>
    <fragment type="text">в Чернівцях зафіксували перший випадок інфікування COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">. Зараження виявили у чоловіка, який</fragment>
    <fragment type="text">. Ввечері 12 березня</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">. Інфікування зафіксували в Чернівецькій та Житомирській областях. Жінка з Житомирщини померла від інфекції, ставши першою жертвою COVID-19 в Україні. У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.</fragment>
    <fragment type="text">Базові рекомендації для уникнення зараження коронавірусом:</fragment>
    <fragment type="text">не їсти сире або погано оброблене м'ясо;</fragment>
    <fragment type="text">уникати контактів з людьми, у яких є ознаки захворювання;</fragment>
    <fragment type="text">регулярно та ретельно мити руки.</fragment>
    <fragment type="text">Детальніше про те, що відомо про загадкову недугу, як вона виникла та чому викликає занепокоєння у медиків –</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584128973/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/7b/e5/0b04b61b6fcd54b243f051549ed5e57b.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584547068/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/cf/c1/a817c07e63dd5170d0cdbcb24b5ac1cf.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584542174/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/de/11/27166628b48b9dab216e41000e7b11de.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584522621/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/27/82/a20f7e40507d3c49c912633490368227.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584522621/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/27/82/a20f7e40507d3c49c912633490368227.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584452674/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f3/56/63bca13021bff86ec3404069ccf756f3.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584547068/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/cf/c1/a817c07e63dd5170d0cdbcb24b5ac1cf.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584547068/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/cf/c1/a817c07e63dd5170d0cdbcb24b5ac1cf.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584452674/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f3/56/63bca13021bff86ec3404069ccf756f3.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584522621/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/27/82/a20f7e40507d3c49c912633490368227.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1580231737/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/84x84/ae/58/d0342d77316d4363711ebdc8360c58ae.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582554090/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/69/46/7476c30c8c3081356a42efb1ae124669.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/books/scho-chitati-pid-chas-karantinu-u-vilnomu-dostupi-naycikavishi-knizhki-1510686.html">
    <fragment type="text">Що читати під час карантину: у вільному доступі найцікавіші книжки - Книжки - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">День народження Ліни Костенко: п’ять найулюбленіших віршів про вічне</fragment>
    <fragment type="text">Відомі американські акторки запустили благодійний читацький проєкт #SaveWithStories</fragment>
    <fragment type="text">Президент Володимир Зеленський порадив українцям книжки для читання під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">Українською вийде книжка про світ патогенів для дітей "Воно заразне" Дженніфер Ґарді. Уривок</fragment>
    <fragment type="text">Українською вперше вийде біографія Шимона Переса "Дрібних мрій не буває"</fragment>
    <fragment type="text">День народження Ліни Костенко: п’ять найулюбленіших віршів про вічне</fragment>
    <fragment type="text">Президент Володимир Зеленський порадив українцям книжки для читання під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">Українською вперше вийде біографія Шимона Переса "Дрібних мрій не буває"</fragment>
    <fragment type="text">Відомі американські акторки запустили благодійний читацький проєкт #SaveWithStories</fragment>
    <fragment type="text">Українською вийде книжка про світ патогенів для дітей "Воно заразне" Дженніфер Ґарді. Уривок</fragment>
    <fragment type="text">Президент Володимир Зеленський порадив українцям книжки для читання під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">День народження Ліни Костенко: п’ять найулюбленіших віршів про вічне</fragment>
    <fragment type="text">Відомі американські акторки запустили благодійний читацький проєкт #SaveWithStories</fragment>
    <fragment type="text">Українською вийде книжка про світ патогенів для дітей "Воно заразне" Дженніфер Ґарді. Уривок</fragment>
    <fragment type="text">Українською вперше вийде біографія Шимона Переса "Дрібних мрій не буває"</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Що читати під час карантину: у вільному доступі найцікавіші книжки</fragment>
    <fragment type="text">Книжки можна завантажити до 3 квітня, а підручники до кінця травня.</fragment>
    <fragment type="text">Зокрема, українське видавництво "</fragment>
    <fragment type="text">", рекомендує десять найцікавіших книжок: бестселери New York Times "Чорний лебідь", "Тонке мистецтво пофігізму" відомого блогера Марка Менсона або "Цивілізація" Нілу Фергюсона тощо. Для того, щоб безкоштовно завантажити електронні книжки, необхідно скористатися промокодом homealone, який дійсний до 3 квітня.</fragment>
    <fragment type="text">Нагадаємо, президент Володимир Зеленський</fragment>
    <fragment type="text">для читання під час карантину.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1573201241/tsn-c458e64851561f73ec5a071df604b604/thumbs/1340x530/20/62/b9a6a29a45496c99809d4f4345f56220.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/svit/yaponski-liki-viyavilisya-efektivnimi-proti-koronavirusu-1510584.html">
    <fragment type="text">У Китаї знайшли ліки від коронавірусу - новини Світу - Світ - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Японські ліки виявилися ефективними проти коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Канаді спровокував різке зростання попиту на марихуану</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані 103-річна жінка вилікувалась від коронавірусу за тиждень</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">У Нідерландах почало діяти одне з найсуворіших обмежень швидкості в світі</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Канаді спровокував різке зростання попиту на марихуану</fragment>
    <fragment type="text">У Нідерландах почало діяти одне з найсуворіших обмежень швидкості в світі</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">В Італії військова авіація влаштувала авіашоу, щоб підтримати зачинених на карантині громадян</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Франції: за порушення правил карантину поліція оштрафувала понад чотири тисячі людей</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Міністерство охорони здоров'я Японії ще має схвалити препарат.</fragment>
    <fragment type="text">Китайські медики помітили, що препарат, який використовується в Японії для лікування нових штамів грипу, виявився</fragment>
    <fragment type="text">для пацієнтів,</fragment>
    <fragment type="text">заражених коронавірусною інфекцією</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Представник китайського міністерства науки і техніки Чжан Сіньмінь заявив, що препарат під назвою Favipiravir (торгова марка Avigan), розроблений дочірньою компанією Fujifilm, дав обнадійливі результати під час клінічних випробуваннях за участю 340 пацієнтів в Ухані і Шеньчжені.</fragment>
    <fragment type="text">"Він має високий ступінь безпеки і явно ефективний в лікуванні", - уточнив Чжан.</fragment>
    <fragment type="text">Пацієнти, яким дали ліки в Шеньчжені, дали негативний результат аналіз на вірус в середньому через чотири дні після зараження, тоді як, ті, хто не приймав ліки - в середньому через одинадцять, повідомила громадська телекомпанія NHK.</fragment>
    <fragment type="text">Більше того, рентген підтвердив поліпшення стану легень приблизно у 91% пацієнтів, яких лікували Favipiravir, порівняно з 62% поліпшення без препарату.</fragment>
    <fragment type="text">Компанія Fujifilm Toyama Chemical, яка розробила препарат - також відома як Avigan -</fragment>
    <fragment type="text">відмовилася коментувати ці заяви.</fragment>
    <fragment type="text">Однак, акції цієї фірмі зросли після коментарів Чжана.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">Зазначається, що лікарі в Японії вже використовують препарат у клінічних дослідженнях на пацієнтах з коронавірусом з легкими або помірними симптомами, сподіваючись, що це допоможе запобігти розмноженню вірусу і призупинить перебіг хвороби.</fragment>
    <fragment type="text">Але у міністерстві охорони здоров'я Японії поки обережно ставляться до таких новин. За словами джерела з міністерства,</fragment>
    <fragment type="text">препарат не так ефективний у людей з більш важкими симптомами</fragment>
    <fragment type="text">. "Схоже, він не працює так добре, коли вірус вже розмножився", - йдеться в інтерв'ю Mainichi Shimbun.</fragment>
    <fragment type="text">Вакцина від коронавірусу, зона ризику у крові та черговість зараження: як наука воює з пандемією</fragment>
    <fragment type="text">Favipiravir потребуватиме схвалення уряду Японії для повномасштабного застосування на пацієнтах з Covid-19. Це може статися вже в травні. "Але якщо результати клінічних досліджень затримаються, схвалення також може бути відкладено", - заявило джерело.</fragment>
    <fragment type="text">Всесвітня організація охорони здоров'я дала офіційну назву новому вбивчому коронавірусу з Китаю - COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">У самому Китаї його раніше назвали NCP (Novel Coronavirus Pneumonia)</fragment>
    <fragment type="text">, що означає - пневмонія, яка викликається новим типом коронавіруса.</fragment>
    <fragment type="text">Перша вакцина від цього типу коронавірусу з'явиться не раніше, ніж через півтора року</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">джерелом спалаху коронавірусу є якась тварина</fragment>
    <fragment type="text">В Україні 3 березня заступник міністра охорони здоров'я Віктор Ляшко заявив, що</fragment>
    <fragment type="text">в Чернівцях зафіксували перший випадок інфікування COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">. Зараження виявили у чоловіка, який</fragment>
    <fragment type="text">. Ввечері 12 березня</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">. Інфікування зафіксували в Чернівецькій та Житомирській областях. Жінка з Житомирщини померла від інфекції, ставши першою жертвою COVID-19 в Україні. У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.</fragment>
    <fragment type="text">Базові рекомендації для уникнення зараження коронавірусом:</fragment>
    <fragment type="text">не їсти сире або погано оброблене м'ясо;</fragment>
    <fragment type="text">уникати контактів з людьми, у яких є ознаки захворювання;</fragment>
    <fragment type="text">регулярно та ретельно мити руки.</fragment>
    <fragment type="text">Детальніше про те, що відомо про загадкову недугу, як вона виникла та чому викликає занепокоєння у медиків –</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">У США на COVID-19 захворіли понад 9 тисяч людей – інфікований член Конгресу</fragment>
    <fragment type="text">Карантин по-американськи: тут намагаються поменше вживати це слово, заміняючи його “соціальним дистанціюванням”. Однак суті це не змінює: найболючіше - вже найближчим часом обмеження пересування та масових зібрань вдарить по дрібному і середньому бізнесу, та їхнім співробітникам. Більше про</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584601034/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/fa/19/8d87c149215fd71aa4684acb635819fa.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584609551/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f9/81/240a3a0cbe822b153caba6aa3cbd81f9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582818682/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/84x84/25/8c/01cabec836fd68cc3c370f1607418c25.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584599307/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/63/aa/0c54068d2b4d045e86b1ddd67d65aa63.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/ukrayina/feyki-pro-koronavirus-chomu-ukrayinci-lyublyat-zhahachki-ta-yak-vidrizniti-pravdu-vid-brehni-1510560.html">
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні - Укрaїнa - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги</fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В Україні за тиждень від грипу померли три людини – МОЗ</fragment>
    <fragment type="text">Київ увійшов до сотні найдорожчих міст світу</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">У Черкаській області чоловік задушив трьох своїх дітей і вкоротив собі віку: чому сталася трагедія</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">19 березня 2020 року: яке сьогодні свято, прикмети та День ангела</fragment>
    <fragment type="text">Панічні закупи: до яких обмежень вдаються торгівельні мережі в Україні та світі</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">У Мережі поширюють численні "качки" про коронавірусну інфекцію.</fragment>
    <fragment type="text">Улюблені фейки українців. Їх розповсюджують через соціальні мережі, телефонні чати. Державні структури щодня спростовують чергову нісенітницю, у яку вірять люди.</fragment>
    <fragment type="text">З останнього це гелікоптер, який дезінфікуватиме міста. Ніхто з тих, хто поширив цю інформацію навіть не задумався, чи це ефективно, йдеться в сюжеті</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна поширена брехня застерігає: патрулі виловлюють дітей. Жахачка попереджає батьків про штрафи й про те, що про дітей на вулиці нібито інформуватимуть школи. На дитячих майданчиках, переповнених дітьми з батьками, розмови лише про це. Експерти ж застерігають: інформацію потрібно перевіряти.</fragment>
    <fragment type="text">"Останні два місяці Росія активно поширює неправдиві конспірологічні теорії про те, що вірус запустила Америка, або це світова змова. Щоб ми були постійно в такому панічному стані, - каже експертка з фейків Ольга Юркова. - Я не можу стверджувати, що всі фейки з Росії. Звичайно, що ні. Деякі фейки створюють, бо нема чим зайнятися, або хтось розкручує свою сторінку в Мережі".</fragment>
    <fragment type="text">Україну заполонили фейки про коронавірус: як у потоці інформації знайти правду</fragment>
    <fragment type="text">У час посиленого ризику - фейки заполонили Україну. Дедалі нові жахачки поширюють через соцмережі. Державні структури щодня спростовують нісенітниці. З останніх псевдоновин - гелікоптер, який засипле міста хімією і патрулі для виловлювання дітей-порушників карантину. Як у потоці інформації знайти правду – у сюжеті. Більше про</fragment>
    <fragment type="text">Експертка закликає перед тим, як натиснути на "поширити", звернути увагу на заголовок. "Емоційний заголовок завжди під підозрою", - пояснює Юркова і додає: якщо сумніви про неправдивість лишилися, варто пошукати першоджерело. Тоді можна скористатися пошуковою системою та переконатися, чи може речник бути експертом у зазначеному питанні. Якщо в тексті немає відповіді на запитання типу "Хто? Що? Коли? Як?", це однозначно побрехенька.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Чи будуть проблеми в українців у разі перевищення терміну перебування в ЄС</fragment>
    <fragment type="text">З поширених днями нісенітниць популярна серед користувачів інформація про те, що від коронавірусу нібито допомагають віскі з медом та куріння. Ще українців запевняють, що церковні дзвони знезаражують повітря, а висока температура здатна вбивати Covid-19. Усе це "качки".</fragment>
    <fragment type="text">На думку психологині Олени Ліщинської, яка двадцять років дбає про інформаційну безпеку, українці схильні до теорії змов і чують те, що хочуть почути. Професорка вже давно говорить про вірус масової свідомості українців через власну інфантильність.</fragment>
    <fragment type="text">"Зараз воно працює у чистому вигляді так, як і компютерні віруси. Зачепилося за щось, за якийсь момент у внутрішньому світі людини, людина імпульсивно відреагувала і поширила. Як коронавірус, точно так і фейковірус, і головне, що люди впевнені, що вони роблять добру справу. Вони хочуть захистити себе", - пояснює Ліщинська.</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">А ще ми любимо напругу та різні викриття, тож і клюємо на них. Меж у маніпулюванні людьми немає. І це може стати некерованим процесом, якщо здоровий глузд не переважить.</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Кореспондентка ТСН Валентина Доброта.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584591922/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/62/7a/0605994775108d65dac22d5030dd7a62.png</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584565063/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/15/98/7a684096280740a34bc262f9df3e9815.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/keywords/koronavirus-v-ukrayini-2232.html">
    <fragment type="text">#Коронавірус в Україні - Список новин - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином</fragment>
    <fragment type="text">У тролейбуси та трамваї почали пускати лише по 10 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text">Призначено чотири поїзди "Інтерсіті+".</fragment>
    <fragment type="text">Бронзових малюків на Поштовій площі вдягли у захисні маски</fragment>
    <fragment type="text">У столиці триває карантин через новий коронавірус.</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Нардеп переконує, що не віддавав картку для кнопкодавства.</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує дізнатися головні події ночі.</fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">Його можуть оштрафувати на суму до 34 тисяч гривень.</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">У Мережі поширюють численні "качки" про коронавірусну інфекцію.</fragment>
    <fragment type="text">Панічні закупи: до яких обмежень вдаються торгівельні мережі в Україні та світі</fragment>
    <fragment type="text">Всі супермаркети запевняють – товару вдосталь.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Чи будуть проблеми в українців у разі перевищення терміну перебування в ЄС</fragment>
    <fragment type="text">Українська сторона зустрілася із країнами-членами ЄС.</fragment>
    <fragment type="text">Китай надасть Україні екстрену гуманітарну допомогу - Шмигаль</fragment>
    <fragment type="text">Китайська сторона запропонувала Україні допомогу.</fragment>
    <fragment type="text">Хворий на коронавірусну інфекцію у Донецькій області нещодавно повернувся з Єгипту</fragment>
    <fragment type="text">Covid-19 підхопив 52-річний маріуполець.</fragment>
    <fragment type="text">Кличко повідомив про третього пацієнта в Києві, який може бути інфікований коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">У столиці офіційно підтверджено поки що два випадки зараження.</fragment>
    <fragment type="text">Карантин у Києві: столичний метрополітен може відновити роботу, але з обмеженнями</fragment>
    <fragment type="text">Мер міста заперечив можливість відновлення роботи підземки.</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус в Україні. Сумське підприємство замість спецодягу почало шити дефіцитні медичні маски</fragment>
    <fragment type="text">Підприєство раніше шило спецодяг для співробітників газових компаній.</fragment>
    <fragment type="text">Депутат з комітету Шахова, у якого виявили коронавірус, здав тест на інфікування</fragment>
    <fragment type="text">Нові зараження та транспортний колапс. Як Україна провела на карантині 18 березня</fragment>
    <fragment type="text">Отримано за сьогодні пацієнтів 51 та 103 контактні особи.</fragment>
    <fragment type="text">В Україні зафіксували ще два випадки коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Загалом відомо про 16 випадків інфікування.</fragment>
    <fragment type="text">Черги на зупинках, тиснява у транспорті. Як минув у Києві перший день без метро</fragment>
    <fragment type="text">Водіїв за порушення карантину можуть звільнити або оштрафувати.</fragment>
    <fragment type="text">"У них немає ні води, ні туалету - нічого". На кордоні Німеччини і Польщі застряг автобус з українцями</fragment>
    <fragment type="text">З Німеччини не можуть потрапити додому майже 2,5 тисяч українців.</fragment>
    <fragment type="text">Показуйте моє відео. Зеленський пояснив, що робити студентам, яких через COVID-19 виселяють з гуртожитку</fragment>
    <fragment type="text">Питання студентів на контролі прем’єра.</fragment>
    <fragment type="text">Закриття сполучення між містами: як на карантин відреагували пасажири на вокзалах у Києві</fragment>
    <fragment type="text">Обмеження триватиме до 3 квітня.</fragment>
    <fragment type="text">У Чернівцях поховали жінку, у якої був виявлений коронавірус. Родичі звинувачують у смерті медиків</fragment>
    <fragment type="text">Блокпости на в'їзді до міста та перевірка температури: як живе Радомишль в умовах жорсткого карантину</fragment>
    <fragment type="text">У місті коронавірус забрав життя однієї жінки.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Там також запустили гарячу лінію для підтримки населення.</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">Дитині мають видалити пухлину з горла</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Заразився народний депутат Шахов.</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="text">Дитина проходить важке і дороге лікування від раку.</fragment>
    <fragment type="text">Курс долара на міжбанку після відкриття торгів активно зростає і майже досяг позначки у 27,5 грн</fragment>
    <fragment type="text">Що дозволено, а за що штрафуватимуть. Як змінив правила життя українців жорсткий карантин</fragment>
    <fragment type="text">Через карантин в Україні запровадили одразу низку обмежень та покарань</fragment>
    <fragment type="text">Російський вчений розповів про існування декількох різновидів коронавірусуCOVID-19</fragment>
    <fragment type="text">За його словами, є віруси, які поширюються швидко і повільно.</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані сторічна жінка поборола COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">Літню жінку вже виписали з лікарні.</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584611393/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/3e/8d/32e030fedf99fbaf08cdb47f16308d3e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1565263953/tsn-f31867ea2500d8c162f8e1b3822736e1/thumbs/315x210/2e/4e/17364ad3acb8c3604f92cb53bf2d4e2e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584606042/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/a3/48/ea0318e054d3c172c25701bb02b648a3.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584530512/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/38/ac/f0ab6d0c37ec0b85b9389014e70bac38.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584532724/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/3f/e2/f98bac624062f7cf2378d8313038e23f.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584593344/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/79/cb/a5a44d87c6037c417f0727723808cb79.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584591922/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/62/7a/0605994775108d65dac22d5030dd7a62.png</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/300x300/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583851560/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/4e/fb/8fc21e008b274fec52b4cc0dcdccfb4e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584524664/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/300x300/8d/5e/dd8718ea3d0b5727d9ad34340ef05e8d.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583502819/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/03/3f/707dda60ed84f55d0be5e5a947ec3f03.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584118752/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/b2/e8/ccc4c16ab0eb81eaeb0e5bd25375e8b2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opo.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tet.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tpt.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-pp.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opoi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-bigudi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-unian.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-1plus1video.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-paramount.svg?v=68a0a</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/ukrayina/v-ukrayini-zafiksuvali-sche-dva-vipadki-koronavirusu-1510485.html">
    <fragment type="text">В Україні зафіксували ще два випадки коронавірусу - коронавірус в Україні - Укрaїнa - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">В Україні зафіксували ще два випадки коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги</fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В Україні за тиждень від грипу померли три людини – МОЗ</fragment>
    <fragment type="text">Київ увійшов до сотні найдорожчих міст світу</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">У Черкаській області чоловік задушив трьох своїх дітей і вкоротив собі віку: чому сталася трагедія</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">Погода на четвер: в Україні жодних опадів та до 17 градусів тепла</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">У Черкаській області чоловік задушив трьох своїх дітей і вкоротив собі віку: чому сталася трагедія</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Загалом відомо про 16 випадків інфікування.</fragment>
    <fragment type="text">Станом на 22:00 18 березня в Україні зафіксовано ще два випадки</fragment>
    <fragment type="text">інфікування коронавірусом COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Про це повідомила пресслужба МОЗ у своєму Телеграм-каналі.</fragment>
    <fragment type="text">Нові зараження та транспортний колапс. Як Україна провела на карантині 18 березня</fragment>
    <fragment type="text">Нові інфікування зафіксовано в Донецькій та Київській областях. В останній, до слова, це другий випадок захворювання.</fragment>
    <fragment type="text">Зазначається, що протягом середи отримано пацієнтів 51 та 103 контактні особи. За даними регіональних лабораторій, протестовані за сьогодні методом ПЛР 6 зразків, всі негативні</fragment>
    <fragment type="text">Таким чином, загалом в Україні зафіксовано 16 випадків COVID-19: десять у Чернівецькій, один у Житомирській, два у Київській, один у Донецькій областях, а також два у місті Києві.</fragment>
    <fragment type="text">Кабінет міністрів України на три тижні запровадив карантин</fragment>
    <fragment type="text">Низка регіонів зачинила навчальні заклади та ввела низку жорстких обмежень - від</fragment>
    <fragment type="text">закриття закладів громадського харчування до заборони виїзду та в'їзду до міста</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">зафіксували перший випадок зараження на коронавірус COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.Того ж дня ввечері у Києві зафіксували два випадки</fragment>
    <fragment type="text">на коронавірус. На наступний день стало відомо про ще</fragment>
    <fragment type="text">зараження коронавірусом - один із них у Київській області, а інші у Чернівецькій. За день до того на Буковині померла жінка, яка чекала результатів аналізів на COVID-19. Уже після її смерті діагноз підтвердився, таким чином кількість померлих в Україні від коронавірусу зросла до 2 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">В Україні 3 березня зафіксували перший випадок зараженння на коронавірус COVID-19. Інфікованим виявився мешканець Чернівецької області. &#13;
Спалах вірусу розпочався з ринку морепродуктів та тварин у китайському місті Ухань. Він викликає симптоми, схожі на застуду, але швидко вражає легені й інші органи. Патоген належить до великої родини коронавірусів. Хвороба поширилася вже на десятки країн.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584519927/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/5d/95/e1fce4383bb40fdefd8d94653ec0955d.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1555928676/tsn-3d89b48abea265f94b95dc0c555f69d9/thumbs/470x180/30/7e/97378d8102113aed3a7730da70f47e30.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583305374/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/45/4b/2252e7cd4d8cc68530b354ce28404b45.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/keywords/svitova-finansova-kriza-2241.html">
    <fragment type="text">#Світова фінансова криза - Список новин - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Рубль стрімко котиться донизу, а нафта "пробила 20-річне дно". Російський ринок знову обвалився</fragment>
    <fragment type="text">Ціна нафти різко покотилася донизу.</fragment>
    <fragment type="text">Петрашко спрогнозував, коли коронавірус вплине на економіку України</fragment>
    <fragment type="text">За пів року буде зрозумілий масштаб проблеми.</fragment>
    <fragment type="text">Україна входить у фінансову кризу з дірками в бюджеті, падінням гривні, недофінансуванням армії та субсидій</fragment>
    <fragment type="text">В уряді запевняють, що нині Україна більш підготовлена до кризи, ніж десять років тому.</fragment>
    <fragment type="text">Обвал економіки чекає на всіх. Аналітики JPMorgan розповіли про причини та наслідки глобальної кризи</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус суттєво вдарить по світовій економіці.</fragment>
    <fragment type="text">"Через паніку веземо сіль із Білорусі". Підприємець розповів про реакцію бізнесу в Україні на початок кризи</fragment>
    <fragment type="text">Бізнес в Україні відчуватиме на собі коливання у світовій економіці</fragment>
    <fragment type="text">Україну "затягнуло" в глобальну фінансову кризу. Експертка розповіла, що буде з цінами на квартири</fragment>
    <fragment type="text">Вартість "квадратних метрів" реагуватиме на економічну ситуацію в країні.</fragment>
    <fragment type="text">Курс валют: як реагує гривня 12 березня на кризу у світовій економіці</fragment>
    <fragment type="text">Падіння української валюти тимчасово зупинили.</fragment>
    <fragment type="text">Другий день падіння гривні. Нацбанк знову врятував нацвалюту від шаленого обвалу</fragment>
    <fragment type="text">Регулятор продав за два дні 620 мільйонів доларів.</fragment>
    <fragment type="text">Прем'єр Шмигаль оголосив, що Україна входить у світову фінансову кризу</fragment>
    <fragment type="text">Україна нині має сильніші позиції, ніж 2008 року.</fragment>
    <fragment type="text">В ООН вперше не змогли повноцінно провести дебати через фінансову скруту</fragment>
    <fragment type="text">Приблизно 60 держав не сплатили цьогорічні внески до бюджету організації.</fragment>
    <fragment type="text">ООН переживає "найсерйознішу" фінансову кризу – генсек Гутерріш</fragment>
    <fragment type="text">Не всі країни платять членські внески.</fragment>
    <fragment type="text">"Усе, що могло піти не так, - пішло не так". Сорос прогнозує проблеми в Європі та фінансову кризу</fragment>
    <fragment type="text">Американський інвестор пропонує кардинально реформувати Євросоюз.</fragment>
    <fragment type="text">Зберігайте кеш і готуйтеся до гіршого – економіст про наслідки падіння акцій на світовому ринку</fragment>
    <fragment type="text">Рекордно просів американський індекс Dow Jones.</fragment>
    <fragment type="text">Ще глобальніша фінансова криза в Україну прийде вже цієї осені</fragment>
    <fragment type="text">Експерти прогнозують, що проблеми в економіці будуть набагато більшими, ніж після кризи 2008-го.</fragment>
    <fragment type="text">Міністр Тимошенко оголосив початок нової кризи в Україні</fragment>
    <fragment type="text">Екс-виконувач обов'язків міністра  фінансів Ігор Уманський переконаний, що фінансова криза в Україні вже почалась.</fragment>
    <fragment type="text">У разі повторення кризи ціни на квартири різко підскочать</fragment>
    <fragment type="text">Друга хвиля кризи принесе подорожчання будматеріалів, робочої сили і, як наслідок, нерухомості.</fragment>
    <fragment type="text">Кожен другий українець готується до повторення кризи</fragment>
    <fragment type="text">74,8% українців побоюються того, що економічна криза може повторитися.</fragment>
    <fragment type="text">Недоверие к национальной валюте - это неверие граждан в себя, свою страну, президента и правительство. В таких условиях очередной финансовый кризис неизбежен. И он уже на нашем пороге.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Там також запустили гарячу лінію для підтримки населення.</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">Дитині мають видалити пухлину з горла</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Заразився народний депутат Шахов.</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="text">Дитина проходить важке і дороге лікування від раку.</fragment>
    <fragment type="text">Курс долара на міжбанку після відкриття торгів активно зростає і майже досяг позначки у 27,5 грн</fragment>
    <fragment type="text">Що дозволено, а за що штрафуватимуть. Як змінив правила життя українців жорсткий карантин</fragment>
    <fragment type="text">Через карантин в Україні запровадили одразу низку обмежень та покарань</fragment>
    <fragment type="text">Російський вчений розповів про існування декількох різновидів коронавірусуCOVID-19</fragment>
    <fragment type="text">За його словами, є віруси, які поширюються швидко і повільно.</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані сторічна жінка поборола COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">Літню жінку вже виписали з лікарні.</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583743362/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/2c/f8/2b66354a28b1ea07d0333445a5c8f82c.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584433585/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/52/8e/9aaa6a0392396e330709095dfd8e8e52.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583851469/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/8f/af/6f08b6fa6ad6a60a7afbf246fa7eaf8f.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584171820/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/d7/af/e065f18f0f7fc60b767c701d101cafd7.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584080887/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/48/b9/2bc44fd583d3cabfdb69ac2e4e5eb948.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1533909688/tsn-7fb3ba3a1c366fde98f9c353dffa928f/thumbs/315x210/09/c6/de2d274794cb3405313cd841a62cc609.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584006196/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/ff/74/a5b7737cae5b2455e278354405e374ff.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1533892069/tsn-09295eed4a70c304db39297c76a49605/thumbs/84x84/24/9f/90f443c44c10f2add18eea8a6ff89f24.png</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/300x300/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583851560/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/4e/fb/8fc21e008b274fec52b4cc0dcdccfb4e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584524664/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/300x300/8d/5e/dd8718ea3d0b5727d9ad34340ef05e8d.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583502819/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/03/3f/707dda60ed84f55d0be5e5a947ec3f03.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584118752/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/b2/e8/ccc4c16ab0eb81eaeb0e5bd25375e8b2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opo.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tet.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tpt.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-pp.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opoi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-bigudi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-unian.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-1plus1video.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-paramount.svg?v=68a0a</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/keywords/ubivchiy-koronavirus-u-kitayi-2178.html">
    <fragment type="text">#Коронавірус - Список новин - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">Світ все ще робить перші кроки у пошуках лікування COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Проміжних господарів COVID-19 поки що не вдалося визначити.</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Жінка померла в інфекційній лікарні Москви.</fragment>
    <fragment type="text">В одному з міст США через спалах коронавірусу на футбольному полі розмістять тимчасову лікарню</fragment>
    <fragment type="text">Більшість місцевих мешканців округу самоізолюються у власних будинках.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">За підрахунками університету кількість смертей у світі становить 8 810.</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує дізнатися головні події ночі.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Чи будуть проблеми в українців у разі перевищення терміну перебування в ЄС</fragment>
    <fragment type="text">Українська сторона зустрілася із країнами-членами ЄС.</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Водночас, в країні загинули восьмеро людей.</fragment>
    <fragment type="text">Знімання продовження культового серіалу "Друзі" призупинили через коронавірус - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Очікувалося, що спецвипуск з'явиться в травні 2020 року.</fragment>
    <fragment type="text">Зрадливий чоловік підхопив коронавірус, коли потай возив коханку до Італії</fragment>
    <fragment type="text">Його дружина досі не знає про це.</fragment>
    <fragment type="text">У США на коронавірус захворіли двоє конгресменів</fragment>
    <fragment type="text">Ще один посадовець пішов на домашній карантин.</fragment>
    <fragment type="text">Amazon вирішив здавати поліції продавців, які на тлі коронавірусу накручують ціни на антисептики</fragment>
    <fragment type="text">Через спалах COVID-19 у багатьох країнах світу виник дефіцит засобів захисту.</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">Вимушені канікули для школярів розпочнуться у п'ятницю.</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Франції: за порушення правил карантину поліція оштрафувала понад чотири тисячі людей</fragment>
    <fragment type="text">Розмір штрафу може збільшитися до 375 євро.</fragment>
    <fragment type="text">Вартість нафти впала до рекордних показників й обвалила валюти країн та фондові індекси</fragment>
    <fragment type="text">Від початку року нафта здешевшала більше ніж у півтора раза.</fragment>
    <fragment type="text">Перша вакцина та заборонені ліки. Ситуація з коронавірусом у світі за 18 березня</fragment>
    <fragment type="text">Недуга поширилась на 170 країн.</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу. Як дезінфікувати смартфон і не занапастити його</fragment>
    <fragment type="text">Хімікати можуть пошкодити спеціальне покриття телефону проти відбитків пальців.</fragment>
    <fragment type="text">У Росії продовжує зростати кількість інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Найбільше хворих зафіксували у Москві.</fragment>
    <fragment type="text">Що допомагає від COVID-19 та чи можна заразитися повторно. Учені відповіли, заразивши коронавірусом мавп</fragment>
    <fragment type="text">Припускається, що примати здатні виробити хоча б короткочасний імунітет до патогену.</fragment>
    <fragment type="text">Майже 200 тисяч людей у більшій частині країн світу підхопили коронавірус: інфографіка поширення</fragment>
    <fragment type="text">COVID-19 дістався вже до понад 155 країн світу</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані сторічна жінка поборола COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">Літню жінку вже виписали з лікарні.</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус в Росії: усі школи відправляють на тритижневі канікули</fragment>
    <fragment type="text">У РФ кількість інфікованих вже понад 100 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус дістався до ще однієї країни центральної Азії</fragment>
    <fragment type="text">В країні запровадили обмежувальні заходи.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Там також запустили гарячу лінію для підтримки населення.</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">Дитині мають видалити пухлину з горла</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Заразився народний депутат Шахов.</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="text">Дитина проходить важке і дороге лікування від раку.</fragment>
    <fragment type="text">Курс долара на міжбанку після відкриття торгів активно зростає і майже досяг позначки у 27,5 грн</fragment>
    <fragment type="text">Що дозволено, а за що штрафуватимуть. Як змінив правила життя українців жорсткий карантин</fragment>
    <fragment type="text">Через карантин в Україні запровадили одразу низку обмежень та покарань</fragment>
    <fragment type="text">Російський вчений розповів про існування декількох різновидів коронавірусуCOVID-19</fragment>
    <fragment type="text">За його словами, є віруси, які поширюються швидко і повільно.</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані сторічна жінка поборола COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">Літню жінку вже виписали з лікарні.</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584128973/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/7b/e5/0b04b61b6fcd54b243f051549ed5e57b.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584609465/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/7b/15/4b7f209a8ff25a1386a862831573157b.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584184356/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/c5/b7/79c7e716d4d14ffd82046ffd8c0eb7c5.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584598342/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/b5/b1/a6b4384fd288069d25dfdcd4cf40b1b5.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582731884/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/c4/06/7d9145161f2829058bdc4522d1c506c4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584532724/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/3f/e2/f98bac624062f7cf2378d8313038e23f.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584482795/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/25/36/63666e9e411ac1074de27decbb183625.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/300x300/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583851560/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/4e/fb/8fc21e008b274fec52b4cc0dcdccfb4e.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584524664/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/300x300/8d/5e/dd8718ea3d0b5727d9ad34340ef05e8d.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583502819/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/03/3f/707dda60ed84f55d0be5e5a947ec3f03.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584118752/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/315x210/b2/e8/ccc4c16ab0eb81eaeb0e5bd25375e8b2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opo.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tet.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-tpt.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-pp.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-opoi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-bigudi.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-unian.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-1plus1video.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/svg/partners/logo-paramount.svg?v=68a0a</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/ukrayina/ukrzaliznicya-podovzhila-termin-povernennya-kvitkiv-na-skasovani-cherez-karantin-potyagi-1510698.html">
    <fragment type="text">Коронавірус в Україні: "Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги - Укрaїнa - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги</fragment>
    <fragment type="text">В Одесі люди блокують громадський транспорт через обмеження у зв’язку з карантином</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" відкрила продаж квитків з Перемишля на потяги для вивезення українців</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В Україні за тиждень від грипу померли три людини – МОЗ</fragment>
    <fragment type="text">Київ увійшов до сотні найдорожчих міст світу</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Нові випадки коронавірусу та перший штраф за порушення карантину. П'ять новин, які ви могли проспати</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">У Черкаській області чоловік задушив трьох своїх дітей і вкоротив собі віку: чому сталася трагедія</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">На Буковині першого підприємця покарали за порушення правил карантину</fragment>
    <fragment type="text">Інфікований коронавірусом нардеп заявив, що Зеленського дезінформували</fragment>
    <fragment type="text">Фейки про коронавірус: чому українці ведуться на жахачки та як відрізнити правду від брехні</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" подовжила термін повернення квитків на скасовані через карантин потяги</fragment>
    <fragment type="text">Китай надасть Україні екстрену гуманітарну допомогу - Шмигаль</fragment>
    <fragment type="text">У Львівській області затримали чоловіка, який на камеру зґвалтував дівчину-сироту</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Поверунти можна буде впродовж трьох місяців після закінчення карантину</fragment>
    <fragment type="text">подовжила строки повернення залізничних квитків на скасовані через карантин потяги. Повернення буде здійснюватися протягом 90 діб для внутрішнього сполучення та 180 діб - для міжнародного.</fragment>
    <fragment type="text">"Укрзалізниця" закрила коллцентр через надмірну кількість дзвінків</fragment>
    <fragment type="text">Там зазначили, що пасажирів до квиткових кас для проставлення відміток на проїзних документах (погашення квитка), не є обов’язковим.</fragment>
    <fragment type="text">"Підставою для повернення коштів буде оригінал проїзного документа як з відміткою, так і без відмітки. Квитки, придбані через інтернет, повертаються за діючою процедурою через онлайн-сервіси. У разі, якщо кошти будуть повернені з вирахуванням комісії, її розмір буде також автоматично повернений пасажиру на карту окремим платежем", - йдеться в повідомленні.</fragment>
    <fragment type="text">Укрзалізниця подовжила строки повернення залізничних квитків - замість одного місяця, як було до цього, повернення буде...</fragment>
    <fragment type="text">Міністерство інфраструктури України</fragment>
    <fragment type="text">Там також додали, що вартість проїзних документів за невикористані квитки на поїзди приміського сполучення, скасовані через введення карантину також відшкодовується у повному обсязі.</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Кабінет міністрів України на три тижні запровадив карантин</fragment>
    <fragment type="text">Низка регіонів зачинила навчальні заклади та ввела низку жорстких обмежень - від</fragment>
    <fragment type="text">закриття закладів громадського харчування до заборони виїзду та в'їзду до міста</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">зафіксували перший випадок зараження на коронавірус COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.Того ж дня ввечері у Києві зафіксували два випадки</fragment>
    <fragment type="text">на коронавірус. На наступний день стало відомо про ще</fragment>
    <fragment type="text">зараження коронавірусом - один із них у Київській області, а інші у Чернівецькій. За день до того на Буковині померла жінка, яка чекала результатів аналізів на COVID-19. Уже після її смерті діагноз підтвердився, таким чином кількість померлих в Україні від коронавірусу зросла до 2 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">Укрзалізниця на карантині, здешевлення тепла та ремонт доріг у розпалі – економічні новини</fragment>
    <fragment type="text">Відсьогодні через епідемію коронавірусу в Україні призупиняють внутрішні пасажирські перевезення. Тоді як Укравтодор" поки не планує зупиняти сезон дорожніх робіт. Там зазначили, що всі будівельні та ремонтні роботи тривають у штатному режимі. Національна комісія з регулювання комунальних послуг знизила тарифи на теплову енергію для населення. Більше про економічні новини – в сюжеті. Більше про</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1575147199/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/1340x530/55/a4/26954ea2053f0f5de0a4fc1ba696a455.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584530051/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/f8/4e/b870e9cab7e484ac420bd1c10f6b4ef8.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/tsikavinki/zhurnali-dlya-cholovikiv-playboy-pripinyaye-vipusk-zhurnaliv-1510692.html">
    <fragment type="text">Видання для чоловіків Playboy припиняє випуск журналів - Цікaвинки - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані 103-річна жінка вилікувалась від коронавірусу за тиждень</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">Порностудії можуть припинити роботу через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Знімання продовження культового серіалу "Друзі" призупинили через коронавірус - ЗМІ</fragment>
    <fragment type="text">Зрадливий чоловік підхопив коронавірус, коли потай возив коханку до Італії</fragment>
    <fragment type="text">Зрадливий чоловік підхопив коронавірус, коли потай возив коханку до Італії</fragment>
    <fragment type="text">"Допоки коронавірус не розлучить нас": у Китаї пари масово розлучаються під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">"Це я вбила Еріку": під час звернення Зеленського телеканал помилково запустив кумедні субтитри</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">В США відвідувач залишив ресторану 9,4 тисячі доларів чайових через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Американка виграла маленьку рибку. За два роки вона перетворилась в гіганта</fragment>
    <fragment type="text">На Тенеріфе зняли арешт британки за купання у басейні під час карантину</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">"Це я вбила Еріку": під час звернення Зеленського телеканал помилково запустив кумедні субтитри</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">Трамп "заспівав" про гігієну. Відомий блогер випустив новий хіт про коронавірус з президентом США</fragment>
    <fragment type="text"></fragment>
    <fragment type="text">"Допоки коронавірус не розлучить нас": у Китаї пари масово розлучаються під час карантину</fragment>
    <fragment type="text">В Ірландії в’язням видають антисептики без спирту, аби не варили самогон</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">Видання для чоловіків Playboy припиняє випуск журналів</fragment>
    <fragment type="text">На рішення повпливала пандемія коронавірусу.</fragment>
    <fragment type="text">Американський журнал для чоловіків Playboy припинить випуск видання у друкованому варіанті і переходить до цифрового формату.</fragment>
    <fragment type="text">Голова Playboy Enterprises Бен Кон заявив про це у блозі на платформі</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Бен Кон оголосив, що останній номер вийде навесні 2020 року. Він пояснив, що про відмову від друку у компанії говорили давно. Рішення прийняли через кризу у зв'язку з поширенням коронавірусу.</fragment>
    <fragment type="text">"Ми перейдемо до першого цифрової публікації всього нашого контенту, включаючи Playboy Interview, 20Q, Playboy Advisor і, звичайно, наші Playmate. У 2021 році, поряд з нашими пропозиціями в області цифрового контенту та випусками нових споживчих товарів, ми представимо свіжі та інноваційні друковані пропозиції в різних нових формах”, - йдеться у відкритому листі.</fragment>
    <fragment type="text">Журналі для чоловіків Playboy видається з 1953 року. Його заснував Г'ю Гефнер, який</fragment>
    <fragment type="text">у вересні 2017 року.</fragment>
    <fragment type="text">Хто стала дівчиною року від журналу "Playboy"</fragment>
    <fragment type="text">Найрозкутіша київська публіка завітала на вибори дівчини року від журналу "Playboy". Міша Романова стала головною зіркою вечірки від журналу "Playboy".</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584609551/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f9/81/240a3a0cbe822b153caba6aa3cbd81f9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584548735/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/63/1c/030d051d485e909561a33e39d6cf1c63.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584466868/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f2/ac/cfb660b54dcdecd4091db2c3cfa9acf2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584538080/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/b2/d3/b072e2cad44837a7a21fa9669b58d3b2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584544195/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/d9/b2/361cfbc3bef5153597edabdf752db2d9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584466868/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f2/ac/cfb660b54dcdecd4091db2c3cfa9acf2.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584612584/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/23/27/1881f12976d0e04004d09a051e062723.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1583014357/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/720x1260/88/89/8eddaaf0d8b34f0e684685c164a28988.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
  <page url="https://tsn.ua/svit/pandemiya-koronavirusu-kilkist-infikovanih-lyudey-u-sviti-perevischila-218-tisyach-1510578.html">
    <fragment type="text">У світі вже понад 218 тисяч людей підхопили коронавірус - Світ - TCH.ua</fragment>
    <fragment type="text">ТСН.ua пропонує підписатися на отримання push-сповіщень</fragment>
    <fragment type="text">Пандемія коронавірусу: кількість інфікованих людей у світі перевищила 218 тисяч</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Канаді спровокував різке зростання попиту на марихуану</fragment>
    <fragment type="text">В Ірані 103-річна жінка вилікувалась від коронавірусу за тиждень</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Японські ліки виявилися ефективними проти коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">У Нідерландах почало діяти одне з найсуворіших обмежень швидкості в світі</fragment>
    <fragment type="text">У Хубеї жодного нового випадку: Китай повідомив про ще 34 інфікованих коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Канаді спровокував різке зростання попиту на марихуану</fragment>
    <fragment type="text">Маленьке місто в Італії змогло зупинити коронавірус. Як це вдалося</fragment>
    <fragment type="text">"Коронавірус поширюється швидше, ніж очікувалось": уряд Великої Британії закриває школи на карантин</fragment>
    <fragment type="text">В Італії військова авіація влаштувала авіашоу, щоб підтримати зачинених на карантині громадян</fragment>
    <fragment type="text">Коронавірус у Франції: за порушення правил карантину поліція оштрафувала понад чотири тисячі людей</fragment>
    <fragment type="text">У МОЗ з'ясовують, з ким контактував хворий на коронавірус  нардеп Сергій Шахов</fragment>
    <fragment type="text">Як гаджети впливають на мозок дитини – Поп-наука</fragment>
    <fragment type="text">За підрахунками університету кількість смертей у світі становить 8 810.</fragment>
    <fragment type="text">Станом на ранок 19 березня за даними університету Джонса Хопкінса та Всесвітньої організації охорони здоров'я кількість інфікованих</fragment>
    <fragment type="text">людей у світі перевищила 218 800.</fragment>
    <fragment type="text">У США на коронавірус захворіли двоє конгресменів</fragment>
    <fragment type="text">Зазначається, що найбільше летальних випадків наразі в Італії -  2 978 смертей. В країні також зафіксований найбільший одноденний стрибок нових випадків інфікування коронавірусом. Так, за 24 години в Італії COVID-19 заразилися 4 207 людей. Загальна кількість випадків наразі складає 35 713.</fragment>
    <fragment type="text">Натомість, у Китаї, звідки все і почалася,</fragment>
    <fragment type="text">навпаки наразі спостерігається спад епідемії коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">. Так, за добу в країні зафіксували лише 34 нові випадки інфікування коронавірусною інфекцією та 8 смертей, усі в провінції Хубей.</fragment>
    <fragment type="text">Давно відомі ліки від малярії показали ефективність проти коронавірусу. Їх закликає розглянути Ілон Маск</fragment>
    <fragment type="text">Учені виявили тварин, які потенційно могли передати коронавірус людині</fragment>
    <fragment type="text">У Росії зафіксували першу смерть від коронавірусу</fragment>
    <fragment type="text">Всесвітня організація охорони здоров'я дала офіційну назву новому вбивчому коронавірусу з Китаю - COVID-19.</fragment>
    <fragment type="text">У самому Китаї його раніше назвали NCP (Novel Coronavirus Pneumonia)</fragment>
    <fragment type="text">, що означає - пневмонія, яка викликається новим типом коронавіруса.</fragment>
    <fragment type="text">Перша вакцина від цього типу коронавірусу з'явиться не раніше, ніж через півтора року</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">джерелом спалаху коронавірусу є якась тварина</fragment>
    <fragment type="text">В Україні 3 березня заступник міністра охорони здоров'я Віктор Ляшко заявив, що</fragment>
    <fragment type="text">в Чернівцях зафіксували перший випадок інфікування COVID-19</fragment>
    <fragment type="text">. Зараження виявили у чоловіка, який</fragment>
    <fragment type="text">. Ввечері 12 березня</fragment>
    <fragment type="text">в Україні офіційно підтвердили ще два випадки зараження коронавірусом</fragment>
    <fragment type="text">. Інфікування зафіксували в Чернівецькій та Житомирській областях. Жінка з Житомирщини померла від інфекції, ставши першою жертвою COVID-19 в Україні. У Чернівецькій області 16 березня лабораторно</fragment>
    <fragment type="text">зараження новим коронавірусом.</fragment>
    <fragment type="text">Базові рекомендації для уникнення зараження коронавірусом:</fragment>
    <fragment type="text">не їсти сире або погано оброблене м'ясо;</fragment>
    <fragment type="text">уникати контактів з людьми, у яких є ознаки захворювання;</fragment>
    <fragment type="text">регулярно та ретельно мити руки.</fragment>
    <fragment type="text">Детальніше про те, що відомо про загадкову недугу, як вона виникла та чому викликає занепокоєння у медиків –</fragment>
    <fragment type="text">.</fragment>
    <fragment type="text">Смертоносний коронавірус з Китаю</fragment>
    <fragment type="text">Світом шириться новий вірус з Китаю. Інфіковано понад 500 осіб.</fragment>
    <fragment type="text">Ще одна область України ввела режим надзвичайної ситуації через коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Крихітна Оля потребує невідкладної операції</fragment>
    <fragment type="text">У народного депутата України знайшли коронавірус</fragment>
    <fragment type="text">Негайної допомоги потребує 5-річна Вікторія</fragment>
    <fragment type="image">https://tsn.ua/src/desktop/img/weather/d000.svg?v=68a0a</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582731884/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/1340x530/c4/06/7d9145161f2829058bdc4522d1c506c4.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584609551/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f9/81/240a3a0cbe822b153caba6aa3cbd81f9.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584270957/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/1a/2d/17f040e6709a4a782f4ba93a90e62d1a.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584573848/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/23/ed/3bc598c539a58c396d5c67909f95ed23.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584605599/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/455x260/83/70/52801a9417339c5402b6c8668c4b7083.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1582818682/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/84x84/25/8c/01cabec836fd68cc3c370f1607418c25.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1579621018/tsn-87394d020f46df1bdfb04b5785c6f4e0/thumbs/720x1260/cd/61/a632980b1bf6099b9007ce7aaba461cd.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584520131/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/07/21/a03a27bd0bed4e9b55f6902ffe542107.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584113168/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/ba/bc/8ed272cad736c5f88f4d88de0db5bcba.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584454141/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/f6/c1/04e20a180036cbe8218c5226f838c1f6.jpeg</fragment>
    <fragment type="image">https://img.tsn.ua/cached/1584100166/tsn-36d8529324d0d2add3490e97423bfbc5/thumbs/470x180/7e/36/0f1440ac87b3d6bff1a4e85a0995367e.jpeg</fragment>
  </page>
</data>
